森美唔該入一入黎

森美我屌你老母累我冇左幾千

屌你老母

我幾時累你冇幾千呀

你都戇鳩鳩, 我通常累人都過萬,

你屈我累你冇幾千

佢𠼱9我冇左幾皮啦屌